有咩工種做到好晦氣，日日西口西臉？

有時唔明做到咁晦氣又做

工程

兒子

不如問邊份唔係